想搞個甲由、老鼠聚會 用乜野做餌好

橫掂物以類聚
成千上萬既甲由老鼠共冶一爐
齊聚垃圾會

我中意青蛙多啲

邀請埋佢
到時乜野都癱瘓哂

你尋日有無出嚟

後來有中途加入

令香港變成動物橫町

真係辛苦晒 天水圍過嚟

咖哩青蛙

屎猛？

有冇人中意蟲蝱特攻隊 尤其有屎個啲

可能啲咖哩係唔食得個隻

唔辛苦 反正都最後一次

大家睇黎好支持幫蟲蟲特工隊搞個聚會

全世界宜家都關注緊人同動物權益
豬狗牛羊
曱甴,蛤拐, 老鼠, 蟑螂 , 蝗蟲,
蜘蛛, 蝙蝠

都唔例外, 呢啲動物都應該要走出嚟發聲

琴晚我發咗個夢:

夢入面見到,幾車豬幾車牛出現喺港島嘅街頭上 , 曱甴爬嚟爬去 , 著藍色衫嘅......比人曱甴搞到痕死。
方陣圓陣都畀老鼠曱甴搞到大亂

啲豬當正條街喺屋企 ,阻塞咗交通

牛就去咗附近草地食草不過睇嚟好嬲

推

thanks

you are welcome

有諗過用航拍機運嘢整蠱個生日frd

以前我呀嫲喺鄉下會用啤酒引啲甲由出黎
因為嗰度係甲由黑點
半個鐘個罐已經滿晒
好撚恐怖

十災

禁不如直送dum老鼠板過去啦 痴住哂